［台日口罩外交］日本官房長官知悉小英日文Tweet話送口罩 話多謝台灣溫暖支援

仲話想透過日台零售協會跟進口罩支援

邊個記者咁叻問問題？

耿爽撲出嚟閙未？

但日本繼續恪守一中原則

今次疫情下
世界會變
俾啲時間

人地台灣同世界關係愈嚟愈好

香港？
外國當你係中国一部分，唔想理你

呢d先係做實事
到台灣有事真係會有可能幫

係得中國咁撚賤格 幫完佢 仲要你多謝佢

Push

越嚟越多人睇清

One China, Republic of China

爽唔爽，叫唔叫春?

菅長官冇得扮聽唔到

唔好意思，可唔可以入嚟幫手推一推
［5個月］［整合］大家記唔記得今日係咩日子

今次疫情台灣真係贏到開巷 同其他國家關係愈嚟愈好

大陸cap圖非我電話